點睇條女係咁like大波相

我以為淨係男人先會鍾意
點知條女仲like 得多過我
開始擔心佢d性取向

叫佢些牙一齊睇吖嘛

諗緊點引第條仔帽事嘅

屌你老母臭西

你大波啲咪得囉

覺得靚咪Like囉，
我都好鍾意睇啲做健身嘅女仔有前有後嘅相

你條女個樣應該唔錯
起碼對自己外表幾有自信先會欣賞其他靚女

女人好似好鐘意睇女人

真
身邊鍾意睇女既會欣賞再研究埋對方打扮
一齊進步
然後出黎既效果真係幾靚
美感會傳染

驚你硬唔起，幫你草定啲高質波波相

真，識過條女勁麻甩，仲誇過男仔
應該都係bi／les

可能想搵多條女同你3P 唔知點開口